在前往EVO USA的途中，Ash丟失了護照，這迫使他錯過了當地的一場比賽。 2020年8月21日，巴基斯坦出現了一位意想不到的電競明星 
 聖日耳曼隊是迄今為止失球最少的球隊，但那是納瓦斯在大部分時間裡的破門記錄。 拜仁看起來不可戰勝。 但Mbappé能把聖日耳曼推到歐冠榮耀嗎? |周星馳(tony.chow@fivethirtyeight.com) | 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 有了這麼多的用戶，就有了許多不同的遊戲和比賽，這是非常重要的。 體育賭博的經濟學(第388頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼經濟學 
 你猜對了，這次錦標賽是由英格蘭主辦並獲勝的。 猜猜誰在為英國脫歐歡呼? 南非板球|Charu Kasturi | 2020年8月12日 
 在這一點上，許多求解者意識到這意味著你最終可以贏得比賽，因為抽到無限多局的概率是微乎其微的。 你能到海灘嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年8月7日 
 2006年，沃爾伯格參加了一年一度的洛杉磯警察名人高爾夫球錦標賽。 洛杉磯警局基金會:馬克·沃爾伯格將成為一個優秀的後備警察Asawin Suebsaeng | 2014年12月9日|每日野獸 
 比賽本身就像真人秀的第二季。 冒險! 冠軍茱莉亞·柯林斯的大腦感覺像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 柯林斯說，她的大部分知識都來自“這裡和那裡”，所以沒有必要在比賽前死記硬背。 冒險! 冠軍茱莉亞·柯林斯的大腦感覺像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 最近一次職業錦標賽的照片顯示，前八名全是男性，主要是白人，穿著t恤和工裝短褲。 《萬智牌》(Magic: The Gathering)是否不受GamerGate厭女症的影響? David Levesley 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 喬迪·希——選擇希斯就像在NCAA籃球錦標賽中選擇杜克大學或康涅狄格大學一樣。 共和黨人的瘋狂還能隱藏多久? Dean Obeidallah 2014年9月20日 
 她要求得到金水——紅馬來幫助他，他穿著紅衣服贏得了比賽。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 馬和衣服在島形中被發現，但是，到目前為止，我沒有發現一個比武的實例。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 監禁的形式各不相同，但“拯救”通常伴隨著比賽。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 在這裡，衝突通常持續三天，使用三種偽裝，比武經常缺席。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 是的，在我們將要參加的比賽中，我們必須穿上鎧甲; 我們需要護甲。 黑鑽| Jkai先生